允兒對波仔

推

假到冇朋友

老女人

Not iu

又幾靚喎

本身瘦, 加上佢條頸好長, 睇落更瘦

我要睇iu

允兒不嬲靚,又夠高...我J得最多既韓星

允兒>>>>>>整容老女人

巢皮波

好能正..

人民幣真香 比大陸有錢佬圍P

嘩屌最尾幅圖個阿叔睇到實一實

個樣就中風咁

谷得超勁 星球大戰

李知恩圖報竟然po允兒
世界變了

我鍾意

唔信
本身瘦到咁

夾波gap是常識吧

墊左幾廿個pad

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

其實佢呢一兩年肥返啲㗎啦
上次香港fm對手睇落都粗咗唔少
有返對波都唔出奇

睇波仔我不如睇返少時最老嗰三張田

不如睇catgirl

NOT IU
IS THAT REAL?

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

牙泰
牙卡
Sunny

好吸手，玩到抽離唔到!
重質不重量，要白滑彈好過朱古力波!

沒有去試過，怎知她美

round2

板上釘釘=允兒
呢個應該唔係允兒黎

殘左好多好多

雖然都係靚既…

佢最索果期除了snsd當紅時，就係比人台上抽水果期，索到

圖呢

行內歌星扮野摸屎忽果次??

係bro，好索果期

忍唔住摸

嘩！好殘

IU 呢刻fit過允兒

但全盛期，允兒個樣同腳好難有對手

演技允兒一般，但唔會太差，套K2搏到盡睇得出，幾好睇

當然同IU有分別，但心態好既

交通問題 極緊要

樓主有冇允兒全盛期d腳相睇下

屌好變態
我欣賞你

正唔該

mo唔more?

有冇高清赤腳？允兒好似好正

食到咁偏好難幫你, 淨係搵到兩張

應該係睇左呢set圖之後忍唔到手

more！

仲有個韓星好索，堅得

avengers 2 做Dr. cho既金秀賢

但好冷門，小人理佢

停經不了

IU d 演技已成了精

除了全度妍 ，裴斗娜呢類硬牌神級演技外，冇同齡既夠佢黎

再睇返步步驚心，d演技點解咁大改變，戀愛經驗多左？

我要！

推一推

想後入佢

近排睇左佢套戲.... 原來幾靚女

已不復全盛期6成

香你老母

Lm

允兒好似係aa
點解變大左咁多

原來有咁大

允兒屌打all

依個都正 有fol佢 不過佢主要拍美國劇同戲 好少拍韓劇

yoona
我最喜愛女明星

好正真係！雖然係人造人，但幾順眼

有冇佢擔正既劇/戲推介？

Pull

靚女到

允兒依然係kpop唯一清泉

奶共允？

拉

有冇高清原圖呀巴打

真係有啲老咗

雖然都係好撚正，但係其實我意思係想係全身圖但係見到腳趾， 畀多個高難度任務你有冇人字拖圖 不過都好多謝圖報巴打你無私奉獻

又上熱門??

咁好肉，拍套 EXIT都唔放啲出嚟！！

too ez

iu演技一直都好好, 以前佢要拍幾集先入到個角色, 之後就會好好戲, 同埋總覺得佢演唔到一d角色, 步步驚心, 漂亮男人, 大奸角我覺得都唔得, 同佢本身真人感覺差太多就唔得

好撚正呀Moremore， 另外仲有冇高清全身赤足圖

有少少, 某d位某d角度有, 眼距窄, 冇左iu果種天真無邪既臉相, 臉長而窄, 同埋始終都係少女時代起家, 難免冇8婆feel

今次仲唔考起你

拉
請善用不推文回覆

樓主有心得

但Cindy又好得

都食，佢一笑就靚返啦

IU我好鐘意佢四重人格最尾一集既演出

第3集扮壞學生，攪到 火燭都做得好好

好撚樣衰 死臭雞